[殺狗會] 角球18中15，一齊討論下

part time角球
水手 10.5👍🏿
日本 9.5s👍🏿
英格蘭 10.5👍🏿
秘魯 10.5s👍🏿 9.5s👍🏿 6.5👎🏻
艾美利亞10.5s 👍🏿
西維e 9.5s👎🏻
希臘9.5s👍🏿
河床先岩 10.5s 👍🏿(thx ky)
挪威8.5👍🏿
愛爾蘭9.5👍🏿
英格蘭10.5s👍🏿
袋鼠9.5s👍🏿
秘魯9.5👍🏿10.5👍🏿（thx ky)
周10.5👍🏿11.5👎🏻

🧐

Lm

ky比樓主啲私水都計 好唔公平

最後5舊，輸埋要剪卡了

Thx lo 主盤

22倍

造假的

重點係唔比我😂😂

me 太忙了

你好

得啦 忙住數錢呀嘛

張卡值廿蚊㗎

咪再用新emoji
屌你老母

我都想要mama私水

🧐🧐🧐

完全睇唔到

kybb同樓g一對就不知所措了

謝b先係同樓主一對

同路
新emoji要橫行了嗎

可唔可以唔同路？

🤨🤨🤨🤨

聽日見人沙比，$100 1張真人照

想要你嘅真人照多啲

我，pm

你有家室架

🤪🤪

一買左對家呀 諗d咩

🤯🤯🤯🤯

我

家陣俾你 磅水未

我影10張係咪1000？

去唔去做一次全身身體檢查好嗎
近依兩年個心會突然那住痛
有陣時係一秒即逝
試過痛3-4分鐘
坐都坐唔直個人
Call過白車
Check過心電又無事

快

唔想死住就做

沙比你小心比人斬
溝人妻

我都想溝...

我老母啱唔啱

賣埋部車買1點 唔中就跳樓了

現場即場指導100上10k

叫我DADDY

post出架

岩

要係櫃枱拎錢係咪一定要用智財卡

你是咪沙比

樓G可以教我角球嗎

秘魯邊有 淨係話好多人出細

唔係

可以點

報失 用身分證拎

我大大個gun字

秘魯我出
河床先係佢

可以寫紙仔

嘻嘻嘻

好驚check到好多事

借2k黎做body check

gchi

唔洗做啦 直接燒俾你

醫番都晒藥費 會比沙比斬

沙比好小器

唔要！

話[black]燒[/black]俾你又鬧我小氣 想典

樓主出首回合秘魯角細
下面河床，我係post出，佢話gun
To 樓主，佢指秘魯次回合，全年重心角大😂😂😂

sad but truth😅

🤭🤭🤬🤬

幫朋友整電腦由下就同佢出去買 整到依家

燒呀 燒呀 叫你燒呀
唔燒啦嘛

有冇本日重心

出左啦

盤同路 想直屌W

小妹膽小廢閪無撚用 唔敢😭

比乜9 書包要左

棄

我黑緊

爛屎又出黎 愛隊

有出咩

9.5同路
要all in了

里爾有無人岩

咁岩牙

小弟附近無馬會 懇求一位親愛手足借我500

9.5大？

9.5細

陰公囉 5日都搵唔到馬會入
存心昆錢就死撚開啦
邊個新鮮蘿蔔皮呀 黎左幾耐呀
Betting gor果邊搵唔到食就走黎呢邊？
收皮啦

可能人地番工廠區呢

好球。。。

就算借俾你你入到咩

有花生？

1916練心好似幾好

跟

小賢b係咪終於要收皮😂😂😂😂
開心4

😂😂

咩事

牛口飛

新手LM學野

有你見過m240

no

5ming

Harry Kane

都唔知你做咩😂😂😂

佢唔係話唔舒服要休息下咩

佢又去左溫女 唉

@nogamenolifezero

同哂路

BOOKMARK

有老婆溫大脾邊個想打飛機

里爾 應該唔錯？

唔該個位靚仔巴打唔好唔知頭唔知路就屌人啦😂 我自問入黎無耐 唔知規矩犯左次錯gel撚左一場波 之後都開心同大家撚波 你條傻屌又要用太空人屌唔用正身屌 會唔會好笑左d

有星係重心

太空人唔係沙比黎咩

係囉

我唔知咖 入黎無耐 無啦啦屌人 巧京

但我都有聽過你地討論過詠狗😂可惜我不是那種人 因為禾矛女

手足 搵到人幫未
有困難搵我

想問沙比借2k

以為小賢b係然b同賢b d fd。。差d想借

有了 香港地有好心人 不像一些人

認錯人我唔會借咁少 借住十皮黎先

係 人地女朋友空姐 好撚正

沙比應該係覺得比人當水魚所以嬲嬲豬

cls 快死開

佢真係牙然啲老4黎

講左好多次唔係分身😂只係巧合

然b好好人 本身我都有問佢 但佢近排好撚緊

就這樣~~~

輸死左 有冇人可以包養我

被你征服

出左重心未

大神有冇水俾我

轉盤

等星日馬日啦

唔中唔好問我拎番

邊場

書包出左你仲想害4人

負負得正

唔好出了 乖啦

喂 咪拎我同書包比嬲架

係 佢好撚緊

。。。

唔似你咁撚鬆

咁係關邊一個事

頭髮唔鬆就死啦

乜

有命案啦潛先..

Wa

屌你 一日 三次

拳頭唔緊點屠狗會

打機未

你on9完未

Want to play

而家on

唔夠膽了

你今日先約我去O門3P

咩波轉咩盤

頭埸德穴囉

想入埋你個穴

fc燕半大有feel d

橙 貢樣轉 360度轉
720花式旋轉

😂

3P OK??

肥朱我屌你老母 快啦

福b你女人呢=.= 又話打gay

你咩名 入黎

同牙善重心對撚左

邊個仆街打lol呀

點樣阿

再轉 氹氹轉

菊花園

炒米餅

轉到我頭都暈埋啦

I know that feel

一上黎就見到福b多左頂

中午都係

盧同書包對 識買了

布撚開始回

打

我lo了

中午係朱蛇自爆？ 我都咁岩睇到

好心個然b啦 成日tg我朱b 仲叫我3p...

唔講囉

一個九公

笑死

條痢痛==

早知唔食薯片

介親?

等陣 你食咩味

薄荷

想改名叫做 RedLuck
紅甩

=.=

一定好撚難食

紅甩哥

個名好型牙

小妹叫乞luck ok？

ok 無問題

池湖屋隻松茸味

似係熱氣

😂😂😂👌🏻

🚬🚬🚬🚬

買咩好呀

杜雷絲

屌肥朱唔洗用套

唔用多 肥朱成日都好怕。。。

。。。。。。

因為你無份

54怕

角細大

辛特侯遜

達屎細？

買了客客

客客客

130即場有心水嗎？

g持

客fg allin

1. 獅吼
2. 辛特侯遜

同晒路

里爾

好

布撚

有波賭都矛人

屌你咁快輸一粒 快cup

好彩唔係我嗰場

比下C先啦

🍊

-.-

？

14分鐘開到7.5c🤔

Why布撚

同你全對

落飛黨

同埋布撚盧出
書包出對家

驚西，90分鐘之後對答案

福b cashed

Cashed

入緊主fg停左狗會救我一命

小妹goal❤️

幾多倍？

馬會角初盤8.5？

2.02

9.5

你就好，唔使驚多個幾鐘，已經有錢收

手球咁明顯都唔吹😂😂

邊隊😂

Ng好玩呀

辛特入果球

6.5b好似幾吸引🤔

5.5better

我善糕

我屌你阿

6.5先入一注

勿屌勿屌

得閒拎10蚊黎玩研究下先

想買

唔記得左買... 祝羸

5.5了

佢自己話5賭 而家又話ALL IN

😂😂😂😂😂

有5.5了 要痾煙？

Allin 2.5s

全部半和PLZ

咁有信心

4.5better

1.5仲better

屌牙
買緊果陣1角

+1 fuck佢個mother fucker

巴黎fc 半和

笑死 打完機睇返 講到我屈佢咁

借錢如送禮

大哥 check清楚先屌啦

無眼睇，訓

訓醒又係一條好漢good night

達斯泰特40分鐘一次換左兩個

沙比勿怒。。

又5.5了

撐沙比

我都撐咖 雖然識得唔耐

劉大神GOAL

醉後房跣唔出咩？

請盧一定要追和/杯

你收手啦

奧蛇睇幾多c完 買了一注8.5s

我買了9.5s 串布仔9.5

6c左右 無錢買

賽前水位唔識睇😩
你點睇大定細

你個名

掛住跟酉奈妹個channel 唔記得自己都有

屌你老母
又5.5唔到

往績 賽前賠率 踢法 其實都係鳩黎😂

我準備針了
有冇手足同路

有

布撚請追和先

安曼大球

布撚請杯

入了

1:1 9.5要刷了

快杯快杯

-1

願意一生追隨奧瑪蛇

9.5 gel

10c gel

咁耐唔蒲頭
即場no goal ok?

NEC ok?

賽前出左4場喇 岩岩宅醒

達叔追和反杯，快

6.5 can buy?

朱蛇

no goal唔揀喱場
似會21 賽前2.5 而家主飛都強小小 落多小小就買

見你唔多sure咁😩

9.5s 頂住
9.5 gel
2x1

想問樓主
即場個場 0:1 但我見球探走地仲係平手
即係睇好主會追和？

5.5準備！

比勒應該有14c

睇好無入球

睇好主無作為

杯了

1:2GOOAL

盧又杯了

頂住2.5s

盧
書包

布撚劇本出現左

達哥快追和反杯

書包又書？

佢咪要比勒

又同你同路

未完牙

Hello

場波都60分鐘 正常都轉平手盤
因為得番30分鐘好少會有平半 半一買
除非有優勢或者強隊喇
即時讓球計買果刻計既 姐係你而家買 當00咁計 但有個平手盤你賭

goallllllllllllllllllllllll 繼續努力炒佢40:1

我本身都要 佢要左我棄😂😂😂

請你要中晒

唔好GEL住

7.5s掃到落5.5s
十年冇出 唔知爆幾多

求你了，達請追和

數據又然了

不了 小妹贏一球夠 2.11平手盤

12M？

你係咪沙比?
咁我唔入了

伊雞。。。好衰但好理性

which team

屌你場波黃牌仲多過射門

我買連足水都冇
睇定佢飛到先更扑

樓豬睇賽前外圍盤 2場好似

唔係話刻意..但避到就避😂😂
今日澳職佢中晒 半和半客 客 12.5 😂

下次講埋邊隊 唔止一場波

係
Me渣ga

5.5b應唔應該入

夢大揸Aston martin

無野，達果場365封盤封勁耐

我屌

純粹主隊半球降平手 唔要降盤上盤咋

😂😂😂

即場真係會2:1？

3點有冇水

教我未

安曼入球大

好野爆了

連角

買唔到3點

6c了

1. 獅吼
2. 辛特侯遜
3. 勒哈

辛ng la

辛特goal❤️❤️

Siu4

即0:2

我善又糕！

早抖了咁多位

Lau g yau jong

0:2 88 針

唔好入啦好無 知你勁啦

兩場荷乙秒入

Ng gel

岩岩買

辛德好正氣

咁就上樓

派未

gun唔切

達追和一世球迷

6.5gel

半1全10？

今日澳職第四球 買客 傳送完365彈出黎一秒主入 馬會照過我數

特登 然佢就暫停投注

有名你叫，狗會

贏錢唔見佢派咁快 知唔入立即過數

8.5仲買唔買好？

你贏佢咪暫停囉

今日場澳職灰撚到 第一次睇住被人入仲過傳送成功 搶錢咁

狗到仆街😂

上面就係365個提示 仆街

普雷斯頓？

達哥你輸多粒算

辛特第三球

77分鐘 驚no gola就細注喇

330嗰陣買唔買埋345 4點波好
想串埋

5 ho la

roger that

樓g度即場會唔會睇住場波？

有信心先串喇

😂2.5s?

夠殭就兩場 2比2 完場

辛特入未

爆曬
再睇德乙日職澳職西維賀芬利華嘅角球嘅話死全家

唔會
睇賠率多 然後睇下即場數據
有時間就睇埋365

史特加 摩 皇蘇

歷，3點場好正氣

上呀 4.4倍ng

Dnlm半1全10？ 補飛ed 9.5@2.48

長知識

Away ng

日記po集氣

輸埋佢啦垃圾達

唉，真係補飛算 8撚7

買左NO GOAL
樓G好準,驚左

皇蘇搞乜讓唔起🤔

mola 被goal

1:2有西用，夠贍2;2

12？

屌

屌達斯追返粒

Wtf

高開低走左一排

係咪桃xxx買咗ng ar

賠率嗰d睇邊個app？

sorry手足

後防頂後，龍門甩手

皇冠同365即場讓球

笑死 個龍打空氣

我估係球探

會贏回來的！

訓先了 各位加油

豆腐咩

店下就訓低

基羅納3連勝緊，贏過皇馬

輸哂

咁都無12M,推人

垃圾追和左，驚即場都係

gchi bvb回勇區

兩場都係高水果面入😂

齊心2:2?

兩場西波好似，淆底

辛第四球 11.5倍玩下

oh shit 布撚

勒哈 克萊 fc燕 nec入未

我唔gun就會中

gun 十元

屌你老母布撚西波

豬4

有咩

2個12M都唔吹，痴線

屌你老母臭嘴
1.5/2s 2.5/3s 5.5s 7.5s
辛盤 8.5s 9.5s

針了88

想買多仔 是否不智？

Fc燕 3:0

補左飛一點半贏左廿蚊

辛盤gel下先
希望史特加同摩哥生性 買左4x5

可以大力跟嗎

利爾快手屌你老尾

70倍博一博

中左派100

一早要左了

摩納哥

里爾贏波未

唔識睇半場

史主場5場4勝對多仔4場不勝都仲受半一，搞到我淆淆地

亂纏哥

唔敢要史特加 多仔全攻陣
Btw 有無咩app睇到出場line up?

一叫就有

Forza

派得切先買多x摩

樓g

謝了

派唔切唔買史了

未派典倒

有你清教我睇盤

屌 以為史加都係345

想買330？

書包要左史特加 大家睇路走

垃圾狗會驚輸唔俾我買330
勒哈針了

布撚派先過辛特 咩道理

跟燈仲好 書包爺要左保頓同史

勒哈 克來 針

jump gfco 1-0

多仔咁快一射

史goal

史糕

痴線多仔後防膠到

狗會唔派，唔夠錢買呀dllm

吊 以為345 冇買史😂😭

真係造fg比對家咁

巴查

今晚好黑

我都一早睇好佢..派唔切錢買唔到

史會唔會比人杯呢？

今日澳職咁

記錯時間無買

主入走地反而升上一球

攻強守弱唔係第一日既事
成日大波

咪係

派了派了！

咁快手半大

摩?

摩洛哥大球 伯頓細 kymama 大
試下先

被入果面通常降水或者升盤

你話ky老
cap screen俾佢睇

正常 如果係即場走地讓球你而家投注多蒙特-1係計0比0開始 姐係多蒙特1:1和你就走盤 1:2贏你就贏盤
好似1999 希望你明

KY大波想飲奶

垃圾多蒙降番半一😂😂😂

好耐無過關

咁細波可以嗎

犘 皇蘇 2x3 求中

gun了 唔中會針

多仔呢d閪波都買入球大細
真係無信心

入了3.5/4s

好想瘋狂飲佢啲水

支持，你玩咁細嘅咩

安曼-2

唔識賭大細

今晚都幾熱鬧

伊雞又話訓

3.5s

皇so第一入or半大？

史特加頂唔頂得住架

係..打晒喊露又有啲擔心史特加

眼訓了

終於有正常波賭

上星期得廢列活特😂😂😂

多蒙特攻勢唔入肉

啲西波難賭到仆街
特別係南美

頂多70分鐘就夠

錫菲咁快goal嘅

錫菲聯俾多球就好停

咁我安心訓下

幫我睇住佢

劉神goal

摩哥快啲入

書包買左一日未完場都唔可以安心呀

獅吼 (反手gun lo)
辛特6.5
里爾

高隆

即場落半一

唔好咁啦

史加 摩哥 皇so都冇買

本身想要 最尾轉左盤 怕了

基羅納神奇球隊

今季各大聯賽d升班馬都好勁

睇live

求你輸

冇買 大家贏多d

摩哥得番半球 針

社會咁勁開平手 怕了

1-1

勒哈goal

屎仔頂住
安曼 -1
摩洛哥大球 -3
伯頓細 +1
kymama 大 -3

皇家社會go

勒哈再入多球 cup佢

皇蘇goal❤️，但都要摩贏到先得架，串左架

Sad

買左幾多

fg秒收

真

150姐

我都串左 一齊加油

用緊500本上去 目標5k

皇蘇

多仔半大未 屌你老尾

垃圾摩入未

摩哥似0-0或1-1和 直覺9up 但2x1左想死

1-1伯頓

摩can win the game

依家到錫菲 jump定先888

12m

多12m

Dllm摩狗，還我血汗錢

半大咁都開到

救到補中

頂住和就得

史摩一齊被goal

屌 摩狗走盤當贏

Dllm又玩野，上兩輪無買你又贏到盤

勒哈 克來快入
Fc燕 nec頂實

摩追和反cup未

幸運薛達追和未

半場追和先ok?

好牙！

摩狗
早抖

克來糕 差勒哈

一唔fit睇法都買就瀨野

勒哈比力啦屌

史一射就入

多後防

2射2入球，我落場都守得好過佢地

好撚chill

勒哈走

成隊都唔知踢咩

4x11 中3走1 終於羊🚬

同摩一樣廢

Nigger🤷🏿‍♂️

9c

Me

2.5/3b

全燈

圖庫曼

中哂

仲有人笑9佢

nec對左 唔怪得知了

中里爾

中呀diu

好球

里爾唔要 要摩狗
一個就識諗有無咁筍
一個就明知佢太筍都買

有人買早球嗎

大奶等即場好啲

18c

半大0.5。1

買了主

一開波就1.5

爽到呢

賽前個2/2.5 得 2.2 1.59 點買

想入冇入球了

準備1.5。2 高水

KY如果有6.5會唔會入

樓主勁

No la.... 尋日出左old boys

1:0[black]yellow card[/black]

Yc睇唔明

爽？

7.5s allin

之前我問馬會做乜唔開多d墨超
佢話會考慮
而家幾好
早餐 0830 阿甲 之後 11:00 墨超
放個break就J1
開始直落

又做蠢事

系

mama 8x1係全部角定盤黎

4x5 斷摩哥😭

Jumped

要多謝X底妹了

c

thx mama 見到第二場同路先問下係咪c

早晨 想出小小日假

如果今日m240唔番黎 代更一陣

5.5s

一晚連斷摩哥同普雷，咩都冇曬了

今天去看神戶勝利船
有沒手足比料禾現場賭球

買佢輸

普度斯基朋友隊
但佢好似傷

墨狗打門未呀。。

5.5好似幾好

有點球未，買左大球

紅牌，大球了

RC左就456789la

3c [black]盧保斯[/black]

大球未

叻啦叻口廿

舊生贏未

有4.5買未

三箭讓佢

盧保斯贏波未

舊生識入波未

我再問多一次，舊生識起腳射入個波未

盧保斯大炒未

一球都冇踢黎把撚

5.5入唔入大好

舊生想唔想贏？

4c

主入未

我問左好耐，睇黎佢地冇心贏

5c😂😂😂😂

答我，呢班人知唔知踢波嘅目標係咩？

90分1:0 收工

Mama有冇早餐

打發時間

deal

邊兩關

11點大家買咩

大波大角

買左？

大波等你決定
大角等高水

6.5s

要入？

有鬼

入了 2.02

入左
發覺角球同樓主同路

ky

你尋日推左幾多k 9.5😂

本身手持7.5s唔敢再搏

0.2k

早

主fg jump

都唔明點解仲低水 明明客反屌

想等你地以為主入硬跟住all in
馬會又贏

6.5s頂住

下半場射得兩腳 無控球...好難買

客入😂😂😂

朱蛇勁

頂住6.5s贏少少

嗨bro

13.5嘅客fg 無入走寶

.......
我咩都無做

可能無入呢

收返

0:1波膽 無入走寶

0;0波膽頂左88分鐘

...

笑4

5.5b gel

比卡超大波派錢阿？

6c

6.5s cashed

咪嘈

6.5s gel

完場

你又話有伏

咪話咁都仲有1.75係咪水鳩人買

佢想分手

仆街 又蠢撚咗

幾時

想買比卡超對家

咁就allin試試佢啦

足水8.5s👀

8.5s gel

8x1
1st gel but 9.5s😂😂😂

跟一邊中哂都會有羊喎

想陪你一齊all in

可否放過我🤔🤔🤔🤔

墨假0-1

2.5b 開到乜都得

幫你叫個1:2 0:3

戒賭一個禮拜早水系列

d水係邊度出 想gun了

4x1了

晏小小m240仲唔上水就幫佢放佢個channel

佢有update channel?

佢有阿 佢有時攰唔追po就會出心水係果度

😔

推左2口就俾摩收皮

十一點 主盤 大球

比卡超咁低水點買

其實追po好攰 我間唔時仲要番全日 攰到po唔想開

摩狗死賤種 4x5斷佢😭

你4x5都有得贏呀，我2x1歸0

呢個po d人好勁

幾撚型 仲等我想買9.5添😂

佢張圖搞到我係公司笑左

棋王上水未

咁型要跟了

出發撐普度

普度斯gay?

.樣阿

關你咩事？

我講點樣又關你咩事

花式出水

m巴幾風趣

係邊

大蛇要角小 但呢場似角大

客fg

認錯人啦

5轉盤屌

我同棋仔分左手啦..

手字好撚靚

點解阿

格黎屋番黎未

原來佢人妖黎 唔想再同佢玩了

棋妹有jer咖

比卡超快啦

呢句真 買左客w

屌你老母水手

星期六都咁早

而家先知

覆人都咁型

mama 日假嗰場是咪s

成日想扮女食女 賤種黎

2017

叫左唔好網戀

棋蛇5系絲打

我係絲

對了

88 開工 大家自己小心D

是
睇船vs箭

想同你3p

2c

咩位入？

10.5s

9up好大壓力？

賭大唔賭細

客隊個龍咁老 主隊係咁刷角博佢跳多幾下傷

喂阿

你喂乜撚野呀？

.樣

你又點撚樣阿

今場呀
等8.5

我入左10.5s

Dreamb(汪）

一唔講清楚就要大大力抽擊落伊雞塊面

琴日皇蘇買左9.5

主fg 1.67

5好拉。。。

3c

性so妖

比個12m 客la

冰角

半場00既話買客fg

停角未

主fg + w

1001?

主fg

=="

客fg ok???樓主

5c

5555555c

我買左 點樣ok

😂😂😂😂😂😂😂
弱智？

....

仆街入完貨就6c

8仔新function？

6/10

10.5s爽

客入未

波證買左主= =

不賭黨

已入

10.5s爽死了

等jump

7c

封角 9c完

得返100

按屌唔入令我好不安

得翻20

10.5s頂到10抽2

k

想買前鋒呀🤢

lm先

角12.5s
入球2.5s

客日未

Gchi

命令兩邊立刻停角

me

唔撚要

樓豬

伊ba goal

唔夠樓主黎

入左波乖乖唔好再刷喇

跟左樓主

樓豬係賭球界既c7

Thx 伊巴

嗌一嗌係唔同d

爽了

買左咩

kybb今場得13.5？

好撚驚好似尋日場澳假咁

睬過你把口

1001